今晚阿仙奴作客贏曼聯，老衲請連登仔去養和割包皮

咁都搵到

割過可唔可以再割？

邊到集合

？

割埋條撚